有冇手足見到有人係葵盛放煙花

報左警

有
中型煙花 好多
影唔切

我都係

聽到外系咁爆

有

呆撚左

而家葵盛聽到個d煙花聲係維港?

年年都有

仲以為係恐襲

青衣都聽到 家下仲有

e家個d係維港

我聽到23:57好嘈
喺葵芳

馬鞍山出面都有煙花聲 宜家岩岩先停

屌你老母d 屋邨狗唔撚用腦 高密度住宅放煙廿心

每個圍村都有人放煙花 唔使驚

係屋企都聽到 到低係邊到爆？

藍田呢

聽到睇唔到

今年秀茂坪竟然冇

新界區 開住電視睇維港煙花 但聽到出面d煙花聲係同維港果d長度sync 最多多佢幾秒